操你馬，杨明從來無捻见过渠系公开场合唱国歌，算什么蓝

屌你仲想賺咱們國內人民幣，草尼馬！

利：愛國愛港藍絲

諗法唔錯但扮得唔夠似 要向Matt神學下野

拋磚

利申：廣州北人

駁唔到分化藍營靠你啦

推

D傻鳩批鬥黃果陣又cap哂圖又盛，批鬥藍絲就整張list 就算

例子：會員 你都岸九九

屌你啦一齊做，煲大佢

楊明狗，nmsl

求教學

肥妈好似无试过着国旗系身，但就用外国势力名牌手袋，此人一天还在生只会伤害国内14亿人感情

推爆佢，批鬥藍絲，潔淨藍營

okok 大概明

幫手推，多d藍絲入黎屌，相信藍絲是連登主流！

推pls

操你馬的b

要去儲存香港度玩

刁你老母 全國哀悼同胞的時候 楊明只關心自己機場特警收視 沒有為同胞發聲 正一偽藍絲！可恥！

陈百祥只会撑警，不是不好，但他有支持过公安？有捐款给咱们解放军？操你妈，你一天不说明你未有捐款你就是他妈的黄丝走狗

操你媽，你肥媽我地次次行全日支持政府，屌你影都無！

偽藍絲真yc

推

再推，藍絲快入

肥女马系個鬼婆黎架、爱外国就有距份！

垃圾揚明垃圾陳百祥！

那陳百祥呢？有捐過款給解放軍？只會支持警察！是不會反中亂港

草尼馬，我就是要這些！

藍藝人我只撐馬蹄露 只有佢上葛前線同曱甴打英勇受傷

其他只得把口 從無落場協助港警 根本偽藍搏上位😡😡

啱啦
好耐之前都有呢個分化戰。。。

記錄藍絲用字，似番個藍絲
等我試下整番個excel 表先！
我地平時用咩字，藍絲會用咩字
每次打文都逐個字查番
雖然時間會用多左，但一定好有用
一時打下殘體字，一時打下啲近音字

分你媽，不是藍的就不是藍

唉屌，累啦，有人看就看吧

上次那個支持政府遊行，從來沒見過揚明，尼馬的！收了錢又不出來，垃圾藍絲

開個新ac 先

推啦， 正評有撚用

好難怪d人要改topic引人入

好傷心 原來校長都支持64暴徒

反中央反解放軍嚴正執法 支持yc😭😭😭

香港大力宣傳！

香討大力宣傳！

幫手推丫巴打，見你平時都好落力，我呢個post是有用的

Push

好波！

慢慢黎，推到呢個上熱門先，再開始整文宣！

草尼馬的b

改做呃香港人好似好啲

其實最應該做應該係 入去牆入面分化
令到佢哋冇時間冇能力處理其他問題 入面啲人內亂先係最麻煩
例如

講李醫生其實唔係最慘， 因為呢個政府搞到好多人失業 有啲甚至全家一齊死
用最貼近佢哋身邊發生嘅事 分化佢哋

問下有冇人知道三和大神近況， 而家唔夠膽出街但係好擔心佢哋
只要有人講幾句佢哋有幾慘 其他人跟風繼續講就已經成功 最後仲可以落埋個政府對病毒把關不力

其實樓主條橋絕對work
羅家英係微博悼念哥哥都比班小粉紅屌

至於點樣開account 我相信呢樣嘢唔使教
大家咁大個人都識得開account

咁你要係大陸討論區批佢

太複雜啦，我反而覺得首先佢仲係香港生活，一撚定要推到香港班藍絲都當佢走狗，至於第二個國家d人中唔中意佢，心諗：關我撚事

最好上面d人勁like佢叫佢返上去搵食

你睇唔見我下面個回覆咩
記得用殘體字 同埋冇必要同佢講你係邊度人

呢單野完全無noise, 亦好難傳返落黎香港班藍絲度，你咪高估班藍絲啦，佢地淨係睇tvb同wechat架咋，微博都唔撚識上

錯重點，我淨係想佢係香港無容身之所！佢返大陸我求之不得！

藍絲賤畜

肥妈嫁洋鬼，爰国都系為左多攒人民幣🤑🤑
说老實话我 🙅🙅覚得距系真心🇨🇳🇨🇳

係連登做邊有用要係港人講地個d page

加速支爆先係主線入面分支，打殘班PK最多其中一條支線任務
支那不破香港難光復

good

連登咁多藍絲都上唔到熱門，講經咩

圖都未整，有無人識整圖

你可以挑戰難度，但我只求成效，一定要香港班藍絲首先屌9佢

我哋要做嘅從來唔係要出口氣
你唔記得咩叫 光復香港時代革命？
其實嗰班所謂嘅藍 好多都係自私撚
仲要係蠢嗰隻 邊面有著數未聽邊囉
如果支那一爆 佢哋調轉槍頭仲快過 火箭

賺盡藍絲錢又唔肯係鋪頭播國歌點算得上係愛國護旗手

噶

- 楊x 開檔只係為左賺錢
- 支持警察，只係為左佢拍既劇有人睇
- 佢好想拎男主角獎好耐，支唔支持警察佢唔care
- 番大陸搵錢之麻，你估真心支持咩
- xxx事件發生左，楊生有冇出聲？冇呀

屌，成班撚肯去武漢玩未？武漢人佢地幫手振興經濟

每日有任務：
1. Tw戰線
2. 狙擊cctvb同東方
3. 黃圈
4. 打著紅旗反紅旗，要鬥紅，唔夠紅，唔愛國

大家覺得有用幫手推，係屋企冇嘢做可以玩下
先鬥楊明，who is the next？

- 佢有冇出面支持何君堯呀？
- 佢有冇落場支持廿三條？
- 佢有冇關心國家安全？只係關心賺唔賺到錢

各有各做，但唔係我開post既目的

其實大家可唔可以俾一次全力不批鬥不分析淨係做好一樣野先

陳百祥

收哂錢既藍

推 鬥藍

操你媽的

說好的愛國呢

操你馬揚明，錢賺了，但有想過武漢的同胞？唱國歌支持一下有嗎？垃圾！

pish

真

楊明係咪用緊華為呀
大灣區有冇買樓呀
有冇交稅比祖國呀

xswl

華為

幫襯誠哥嘅唔好叫自己藍

Nmsl 刁你老妹

係 藍絲廢老好多都上連登

認真，我地應該搞個藍絲激進kol 100出黎

咪係 國歌都唔唱扮愛國

捐左物資未

咩maria
係瑪利亞

好！！！！！

正

新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

方向正確

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

佢太無賴，同埋叫有錢，唔洗憂，要搞搞d歪星熱身先

楊明偽藍 想呃同胞錢 他的屌真短

係連登批鬥藍???????

D用字要似返藍絲嗰D

條柒頭好似一蚊都冇捐過畀警察，但又講到自己好撐警

集思廣益

除了要支持港警，/希望杨明也要損钱到內地共渡時艱，做明星一百几十萬总會拿得出來吧

國歌佢都可能唔撚識唱啦
算咩中國人呀佢
假愛國真黃絲

YC爆徒林卓廷同白衣人系元朗搅搅辰
何君尧俁信白衣人喺保家卫国
同左白衣人挃手
现在有好多人说我们滴何大终桶系YC臣卜底
禾相信系清白既
刀系警察矛阻止禾既何大终桶
先搅刀甘

请好心人專发出去
要警察讲清楚成件事

唔似
最起碼分清南方話同北話先啦...

push

为啥肥妈那么爱中国但又改个洋名
连一个正式的中国名也没有

睇到啲字就覺得係豬叫

有心做唔好學Matt神，純粹對自己人玩膠又唔會激嬲對家

人地初期係敵方玩左好耐啦
揚左先番黎je

如何令藍屍放棄被統戰

目的：令佢哋厭倦討論
互相猜忌
質疑行動
邊緣及兩極化

當然要比大家認識下煙姐，德仔先係大boss, 同時youtuber 一樣

目標： 令不同非政府群組淪陷
save hk, 全民毒果（文宣，討論區）
港膠所，蟻民日報（起底組，文宣）
Paul Wong comics (文宣）

成本：
+冇，除非你用真身

-對家用同樣方法淪陷與滲透tg公海，LIHKG (雖然宜家日日做）

歡迎各位加points再copy share出去，反正我哋一早比人網戰攻陷，不如爦炒香港social media好過

冇乜人重視過網絡滲透同分化
而且方法有明有暗有膠，影響討論已經好大影響

pin and share!

小弟喺#80留左呢個
睇下有冇咩可以討論下?

自膠留錯post
想留呢到

撲街,, 明哥距尼D地位🈵还需要做、果些 门面😅功夫么？用你、个嗨腦捻下噶😃

给我大明哥💯打cALL, 㸃赞🙈小心心😄 满满正能量！🙏🏻

啱 我就係要呢d

操你妈个b，揚明条𠹌样呢排卖个蝙蝠汤买𠹌到发達，又唔见距出黎捐💰俾警察俾国家🇨🇳！摆明系假藍真YC喇！叼距老母个B！

实 币 为 觉 可以執執佢
利申武漢人

又有d 道理

不鬥黃，鬥藍

個重點係內容呀，鬼識咁多咩

幫你pin了唔該晒！

唔該唒

屌你唔好俾呢團火熄

操尼馬，那個婊子馬蹄露其實是黃，是那個馬米高的親戚，兩個一唱一和笑我們組國，又去台灣省助選，尼馬的趕緊給我門藍的一個交待！

楊明狗，只配吃屎，漢奸走狗

利伸：藍絲

連登d藍絲訓醒未？有無識整圖既藍絲

快快快，學野